大家係咪想未來嘅8 90後屌鳩呢代8 90後乜都爭取唔到？

2080-2090嘅年輕人，實會屌鳩我哋呢代80/90乜都做唔到。路又停過，磚又掟過
結果只係倠政治監，乜撚都無